---
title: About me
subtitle: Pourquoi commencer maintenant ? 
comments: false
---


> Salomé,24 ans passionée par un truc qu'on ne sait pas encore



- J'aime manger
- J'aime voyager
- Je fais du sport de temps en temps 

That rug really tied the room together.

### my history

Pour etre honnete j'ai un peu des soucis pour me souvenir de pleins de truc donc j'ai fait cette vidéo.
Regardez
just watch [my movie](https://en.wikipedia.org/wiki/The_Big_Lebowski) and it
will answer **all** your questions.
